[BL] 212回召集腐男腐女 WE WISH黑警死全家~~

冇人開PO
好啦我開多次

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

兩條link都開唔到
想追下po
有無個po個名

想問咩叫做骨科?

啊 我都係copy舊人留下嘅LINK
下次研究下
上一個PO

即係近親相姦

唔係只係兄弟咩

淨計兄弟咩

下。。。
本身係兄妹喎

LM

骨科嘅源頭的確係兄妹啦
但依家好似只要係近親都ok

跨代我唔會叫骨科

我地係咪需要改下個簡介 LINK都唔啱

又係
應該只係兄弟姐妹果d先算係
但係咪一定要同父同母先係？

好 隨得你哋
我會自動join返

其實係咪淨係del咗第一條link就可以？

我估係關係
比如堂表兄弟姊妹嗰啲 應該都係打跛腳

不過老實講 骨科文有兩種
一種係兩個熟到著埋同一條褲
一個疏到只係區區熟人 拜山先見到嗰隻
睇下你中意前定後
我兩隻都好

我就都ok
但覺得本身就關係好好嘅好難冇啦啦由親情轉變為愛情
要睇下作者點樣交待劇情
姐係個轉捩點好重要

我睇開嘅多數係本身細個關係好但因為1d野疏遠咗（可能是但一方/雙方意識到唔係親情咁簡單）再之後和好變成愛人嘅故事
當然相愛相殺都好正

條LINK冇左係錯LINK定個PO DEL左?

依層我就唔知啦
但印象好耐之前我有撳過入去係入到嘅
但連登會del po架咩？

super lovers有血緣關係?
呢套我睇到唔知講緊咩, 人剛剛長大, 就冇睇
都唔記得佢地點解會一齊

連豬仔好可愛, 雖然今年聖誕完全冇MOOD

如果開PO個會員冇左就會PO都冇埋

其實我覺得佢地仲未算係一齊
只係零零明白自己唔當晴係哥哥但晴未明
我覺得八犬傳好睇好多只係八犬傳唔係bl作
今年成年都好冇mood呀

話說甘B
我得一張SSR 揀左石田
保底抽得SR乍, 冇SSR啊
我抽左兩次都係得保底SR

八犬傳唔係BL咩? 呢套我只睇過動畫
我連八犬傳咩年代都睇唔清, 以為古代但個個都現代人打扮咁

其實阿部美幸我認真鍾意只有微憂 重睇過兩次

八犬傳係以南總里見八犬傳做原型嘅作品黎
除咗保留咗少少室町時期嘅元素之外，加插咗現代背景同埋宗教嘅對立
你當佢自設背景仲好
作品本身唔係bl黎只係普通少女漫（冇戀愛嘅成份，你當好似黑執呀夏目果d咁嘅類型啦）

SSR唔係十抽之中點都保送一張係架咩？
我兩次抽都係一張SSR(3星)一張SR(2星)咁

自
原來係保送一張SR

只係開GAME包一張SSR
抽果度SSR係話機率UP, 我抽兩次都冇SSR 人品0

十零歲𡃁仔邊有咩親情愛情
個個玩到癲㗎啦

好clo屎呀 有憧憬呀 想要同人建立隱秘關係 一啲都唔出奇

所以我覺得係需要有個契機去將原本嘅日常溫馨變成愛情
始終十零歲嘅𡃁仔再貪玩都唔會玩到上床掛
起碼應該要有一方情竇初開開竅/有一個情敵彈出激起另一方嘅佔有慾果d老套劇情先令到骨科變得合理少少啦....大概

返工好攰
肚痛遲開早會都比個閪女人鬧 on撚鳩

以為冇人開新po
對我黎講只有真兄弟姊妹先叫骨科

見冇人開

今日考試但仲hea溫緊 唔等閒追po
但見到講8犬傳
佢個背景應該係明治時期 佢啲服飾似
呢套應該算bl
但好似都冇再出

加油
過多幾日到我
依家paper仲有6份up

咁多
我仲有1個鍾多啲

新po留名
最近一路睇韓劇一路想係入面挖bl糖可能係傻hi左

咁有冇搵到

其實好多都會賣下腐咁既 但套套程度唔同都唔係套套打中萌點 唯有食得落個幾套睇多幾次 最近Netflix上左鬼怪又準備翻睇

下季好似好多好野睇

有出呀但班漢化組圍威喂咋
Wiki寫係普通少女漫，但依家同super lovers一樣喺綠寶石連載
唔算bl,但賣腐作就一定架啦
安桃時期日本都有天主教徒（例如黑田官兵衛），信長對宗教都算開放
唔太熟服飾所以唔清楚各時代嘅服飾有咩分別
不過wiki寫南總里見八犬傳設定喺係戰國時代就當佢係啦
雖然我覺得似江戶時代多d

Btw exam加油呀限b
碎星巴都係

考完一身鬆
多謝甘b
但我明明記得八犬傳其中有個男角係短髮 著軍服
好似明治時期果啲黎 唔通我記錯？

我好似有印象佢地睇電視定咩 (可能幻覺...

Hallo, 新人？ 點稱呼
睇啲咩作品

你啱
現八所屬嘅憲兵隊係江戶之後先有嘅野
不過要講嘅話根本就唔係真係參考任何一個時代嘅史實
算係咩都擺入去就算果種嘅架空背景（東方限定）
唔似得黑執事咁會參考翻當時嘅衣著打扮
但又冇話架空到變火影嘅地步

火影直頭另一個世界
我地都係通下作大約似咩時期姐
但我其實約鐘意幕府尾 明治頭 風格
長髮又有短髮又有
和服西服都有

即係櫻大戰咁?

咩黎 唔識

唔小心講左個太古老嘅例子
咁日高ショーコ嘅憂鬱之朝

呢套我睇左幾話冇睇到
類似 hybrid child 咁

銀魂

好睇, 但我睇唔記得講咩同自己睇到邊

再由頭睇啦
得3個教事
虐到

有少少唔同
銀魂背景一眼就睇得出係幕末
（雖然唔知點解個主角係參考平安時代聞名嘅賴光四天王之一）
但八犬傳係睇唔出
不過創作嘅野，唔洗咁認真啦

終於染返黑d頭髮 唔做morning

失望留名
09cp新mv係天黑請閉眼0.2嚟嘅

mk

LM...最近通宵達旦打bl pc game
發得夢多要減下壓
最近搵緊呢一隻game↓又冇人有?

買左日文版,搵緊中文版

mk侵
唔怪之得叫多藍

D金色變左highlight

唔打pc game嘅表愛莫能助
仲要係18禁嘅

極悶

離題

睇嚟佢地直過直昇機 賣腐賣極有限

Pc? 呢幾年都冇乜好pc bl game

真．骨科文推困倚危樓嘅《為兄》、煙酒與貓嘅《妄咎》
養兄弟推金剛圈嘅《燃心》
養父子推水千丞嘅《養父》
骨科愛好者

求link

識睇 一定要睇風弄 太子

有少少假

agger+1

估左好耐都估唔中係呢樣

呢個我都係查先知

18+ 先正

係啊, 我呢隻都係幾年前出, 最近口痕拎返出嚟玩

我玩果時係spray 年代

話雖如此，但要花時間上去攻略佢地對我黎講幾麻煩
真係鐘意嘅我會聽bl drama 或者睇人地嘅打完upload上去果d攻略/影片就算
當然，最大問題係我好少鐘意哂全部嘅角色但又強迫症覺得玩得就全部都應該要攻略哂
我仲要試過鐘意嘅cp攻受都係可攻略角色，而又係冇得比我推佢地一把嘅果種

18+先正+1
唔係18+ 玩黎做乜
我通常係會打曬官配/我鐘意嘅角色嘅結局
其他角打true/happy end算
又或者開攻略衝結局

有d game一定要攻略咗個官配先好煩
乙女遊戲都係咁
不過可能係因為我鐘意做路人甲，唔鐘意做主角（亦都代入唔到）
所以我冇打開game
但限b未試過打打下發現可攻略角色1x可攻略角色2有愛過同主角一齊咩？
係咪得我一個會咁...

Off topic 記得好耐之前朋友A同我講話唔明點解朋友b打機淨係開攻略衝結局
如果用限b依個心態（冇貶意）咁就解得通
不過都唔關我事了

我極冇耐性玩文字GAME
以前讀書果陣都冇咁誇張, 大部分BL GAME我都玩過 (冇爆過機)
我淨係見到佢地打招呼
Day 1 早安/今天做什麼好呢/ 去睡吧.... >Day2 早安 > LOOP
已經冇耐性 我要狂SKIP

而家玩手機GAME仲衰, 幾乎一粒字都唔睇, 淨係睇樣,完全冇去了解遊戲角色

唔係18+ 玩黎做乜 +1

其實依家好多手機game 都係咁
出嘅角色淨係靠樣靠住我係SSR呀快d課金抽我啦
有d連基本考據都冇真係亂畫一埋角色就算

唔係囉 好多係要攻左配角先比攻官配
最唔鐘意呢種
姐係可攻略角色 可攻其他人？
咁奇怪？
唔用攻略只限官配true end
其他就攻略啦
透有咁多時間心機慢慢打
有時係咁重覆劇情 好悶ga

所以avg 要故事好先玩
我鐘意玩嘅 但只限pc
Ps2試過玩到訓著

Spray果幾隻係最好玩

avg即係文字GAME ?
PS2 玩過一套好出名, 人都唔撚想揀就唔再開隻GAME
網王PS2追仔GAME都玩過, 今次買正版, 但都係攻略左冰帝乍... 而且個心態主要係想睇鳳X宍 對白又的確滿足到腐女

比埋呢個係參考

識玩一定係玩鬼畜眼鏡

Avg 文字冒險遊戲 好似叫
網王果時冇腐過

總之set死要攻略咗一個先可攻略其他果d都好煩啦
學園天堂有一條true end線係主角同一個可攻略角色表白咗之後對方拒絕因為佢有鐘意嘅對象（另一個可攻略角色）
不過依d case真心少
但我嘅意思係我有時會鐘意睇兩個可攻略角色組成cp多過個主角媾仔（不論總攻/總受）

有咩? 邊一對
國王同女王? 女王同佢個僕人?

佢夠10年未?

後者正解
但我比較萌前者喂！

唔止啦
我初入腐時鬼畜已經大紅大紫咗一排
我腐齡都十年了

我印象覺差唔多

我初初以為國王好自然係配女王
女王配主角點都曬料同極度唔襯
我好記得果時一玩原本想攻略國王，點知主角一開波無耐就比打網球金毛咀左，我呢啲菊潔黨就攻略左佢先

女王線有攻有受
女王做攻都算
女王受就...唔係話女王受唔掂呀（明明就好l正神谷廚自重）
係主角仲受，受到我完全唔知應該比咩反應好
好彩（？）d彈幕以「我在聽百合drama 嗎」做總結（？）令到我笑咗一陣
打網球嘅果個角色我真心麻麻，感覺口花花到爆
對佢印象仲差過果個成日踏單車果個

女王搭主角緊係唔得啦! 都唔知點解會湊倒一齊
我玩呢隻GAME果時係冇聲, 之後出CD果時先有
主角福山丫嘛, 動畫化果時係咪國王線
我鍾意花花公子X土氣受呀 典型瑪麗穌
畫畫我就麻麻, 好似個人勁悶, 扯唔起咁 (喂

你知唔知Sukisyo? 盤古開初全世界第一隻BL GAME
好多主角以外CP

我玩日版果時中三
一年後先拉到漢化
但我之前都有拎番出後玩左少少

學園天堂我係spray社三大入面唯一冇玩過果隻
因為冇配音
但佢同sukisyo我都有睇動畫

EYNY好多BL GAME可以DL (仲要係google drive)
想玩嘅人可以去搵下

以前要係翼夢好辛苦咁先dl到

要賺分都好煩
我好似唔就得左個ac 入唔番

我果時好多分
問佢做乜刪我reply,又講唔出我犯乜野(因為唔記得) ,講唔過就封左我ACC
垃圾大陸人 DKLM

屌你老母
唔想睇了

好正
但全部都好日系

唔要

人物角色是一個男人，由於他像是一位美麗的長金髮女郎，因此被誤認為是女人。

唔得我個腦畀hetaliia污染咗
意大利硬係覺得係個一米六腳幼幼嘅正太
事實上啲城邦細細粒幾得意

btw其實收身褲腳係咪真係咁多人中意
我行出街硬係覺得啲人好似魔法世界入面嘅侏儒咁
好怪
畀我唔太夠膽着 除非有大褸

我其實真係好中意着大褸
可惜香港冬天一年比一年熱
好快又完冬天了

有冇同好

大褸矮人著會更矮
收身褲腳 顯瘦顯高

好單薄成個妖精咁

覺得大褸着上身好似好型咁
即刻身型肥廿磅

係好型
但唔可以又矮又肥
矮瘦 應該都可以

學園天堂PS版有聲（但cut H，d聲優都係用翻本名）
動畫唔係官配線咩
Sukisyo冇入過坑

俾aph污染加一
見到加拿大已經好想問誰？
不過國旗又唔一定等於國家嘅...

Cut h就算啦
動畫行官配好正常

但我唔明學弟係做咩

唔係掛死咗
明明個故事好地地點解要整死人

啱啱終於睇完那一天結局 只能夠講一句就係宋緯恩好好戲
嗰場入房見到個罐再同媽咪對話場喊戲演得好好

你講雲起咪得囉

我唔記得佢個名 只知好多bl賣

世初出新動畫

限b係咪講緊プロポーズ編？
其實上個post我有post過...

岩岩先出pv好似
好似係電影？

係呀，不過2月21號就上映了

唔知要等幾耐網上先有

一般要等到出dvd
但中國censorship 得咁勁我估機會唔大啦
我見唔係腐作嘅阿松劇場版都未有想睇好耐啦viutv又冇買劇場版

有啲人又話好快有

未睇pv唔知佢出咩
但話明求婚篇應該係去到單行本13（好似係，有錯請輕屌）嘅特刊
咁有可能係淨底嘅主線劇情（但又未完）
咁冇睇對漫畫黨黎講應該冇太大影響

冇晒意欲睇

你仲未睇咩?

睇啦係幾好睇

same

本身諗住出晒先睇 唔想等到頸長 點知BE...

睇番上癮算

睇左8次啦, 唔睇了

但係孫博嗰pair甜到嘔

我成日都會番睇類似愛情
係我第一套睇嘅BL
間唔中又會睇下類愛個作者啲文

我自己最鍾意呢段 孫博低能得嚟好可愛

我戀愛他❤️❤️❤️❤️❤️❤️
呃蝦條就不了

類似愛情我冇睇過
果時冇咁紅, 冇禁咁多野, 不過床戲好似都好黑
之後個攻高調認有女友 (份人都幾真實), 好多人脫粉

你講類愛個攻？

係

跪求大家，非即時運動post 可幫手用不推文回覆，幫下手足可以即時睇到更多資訊。

謝謝。

有認愛咩 真心唔知
不過我個人覺得冇乜野 啲人FF 太多

絕對冇問題
我本身p牌都推唔郁個post

有呀 2017年果時
跟住好多粉話我地粉係CP唔係佢本人

呢個PO從不會上熱門, 所以都冇太在意過, 有時不推有時推

17年都拍完勁耐啦。。。。
btw 好想睇埋第3套 唉

主cp可以睇返戲外 即刻甜返哂

終於知道點解戲外香菇比起蘆筍甜咁多 原來係想補返啲戲中缺憾畀觀眾

【重新上線】終極黃藍地圖已復活！！

推PO

假野不了

見到小賴(台灣嗰個)主持深藍之吻個活動…班泰仔嚟咗台灣

有時會係吹水台第一頁

Off topic追緊套日劇re: follower
睇咗5集都未掂到條主線仲要d節奏超怪唔到最後解題真係好難睇得明
但題材係我幾鐘意嘅又有可以比我FF bl加丁下d仔仔
諗緊仲追唔追落去好

凍死侵

個節奏太慢?

香港唔凍…日日收工都熱死

唔算係啦
只係佢係果種懸疑劇（類似係地獄少女咁）
一定要去到最尾先一次過解釋
但前面得果廿分鐘又唔夠描述各派嘅行動
搞到飛咗好多野咁
想補原作但google 完大概係冇咩人氣連漢化都冇

ic…日文字睇唔明?我一句都唔明

食早餐d野食都係凍

Tumblr成日有人推泰劇 待到重逢時／Until We Meet Again

應該有字幕

你係香港?

咁都好D

劇集有字幕呀但原作冇漢化資源

蒼葉攻的意思嗎...

KISS

真係錫?

我覺得有
因為有男男真嘴日本舞台劇都幾多 (仲要KISS好耐)

睇The Witcher

跟左丸寶返佢鄉下

邊度係丸寶鄉下？

中華人民共和國瑞典族自治區斯州市

快啲快啲
凍死大衰侵呀

順便推首廣東話bl歌
DS唔知有冇人聽過？

邊個唱？

DS 同另一個叫千色嘅粵配圈歌手
我都唔熟淨係知DS 因為好多大陸人

唔識
聽開大陸古風圈 同滿漢果班炸

DS香港人 youtube周時有直播
滿漢幾年前已無聽
有排好迷bilibili 買咗唔知三年大會員到依家都未到期
嗰時晚晚通宵聽直播佢哋唱歌傾偈兼打機

我淨係聽小說同人歌+間中古風
睇左少少滿漢玩遊戲cut好搞笑
最近睇下花江夏樹

聖誕快樂呀

雖然好似過左

張智霖張繼聰《家有囍事2020》賀歲 陳淑蘭回歸再唱金絲雀

reboot有鬼用咩

@船巴
點睇
猶太人出產好多一流科學家，要光復香港，後生一代一定要讀phd

我係聖誕侵侵
唔怕凍

港人講地轉貼微電影預言「黑暴成功」後的香港

聖誕侵侵 剝衫剝褲
跳進屎坑 攞底褲~♪❄

騎著鹿車 去殺人

餓死侵

食咗肉丸

見妹妹係咁推坑 睇完given第一集 腐魂大爆發
Given係咪腐作黎嫁

係呀
真bl

睇到停唔到了

正

個攻好正好想俾佢保護

出年C3取消
話acg don't fuck with 政治個條仆街毒撚死左去邊?

冇得入去睇靚仔聲優喇

大家一齊睇

given 神作, 等劇場版飛去日本睇

原因係咩？

又未至於神作

社會狀況

小受一叫

完全唔知係bl
點解我會錯過左嫁
我當時睇左第一集既一半就棄左

睇左1集就知係bl

我識既真琴先唔會咁MK

真係好睇?等我睇吓漫畫先

好睇呀

漫畫完咗未?

未
但2對cp叫暫告一段落 但仲會出
開緊第三對cp

即係主角cp已經叫完咗?點解感覺好似未講完咁

其實而家出到第幾話?我睇漫畫人得兩冊

31好似
完左嘅意思係一齊左

我仲以為會有排講我覺得冬真好可愛

我鐘意春樹
第9集場live好正

啱啱睇完漫畫 夜啲先再補動畫

祝各位2020年新年快樂

新年快樂 bl po巴絲們
新一年請多多指教

新年祝各位師兄師姐笑口常開 心想事成

終於返到屋企
雖然不快樂, 但希望大家都平安, 狗官黑警全家落地獄

新年快樂

飽唒 肉丸係要黎蝦, 唔可以食

「去咬人」

侵

你地有無人睇台灣個 hiSTORY 系列

好撚正

祝大家瘋狂食麥當勞食到糖尿病

金拱門 不了

有
但唔係我

大家新年快樂呀

淨係睇過那一天 好好睇

仲煲緊…煲得好慢

好撚正 睇埋圈套啦 最正

識睇

講起好耐無煲bl tv 無咩時間

你個名

真係CLS 毅進大律司

蕭生: 我覺得武漢非典肺炎影響香港機會好微

準備一鑊熟

抗拒α
一心就是喜歡你

岩岩係櫻花睇到呢本
好！好！睇！

超好睇

而家睇到11話

真？ 但真出軌？
我睇緊bl hotel

真係好睇
但不是真出軌

遲下搵黎睇
我上面打錯 係motel 唔係hotel

好攰 打機都無心情

的士陳真係的士陳 爛泥扶唔上柄就係扶唔上柄

你只係一個B 要靠食薯餅快高長胖

呢排太多BL漫畫睇
推介新人漫畫家 小東さと嘅やましい恋のはじめかた
條J都畫得唔錯, 電子版薄線

青梅竹馬 鄰居 由細玩到大
直至一次攻忍唔住對打J打到訓著左覺嘅受出手(冇入到), 但受繼續扮訓...
攻係年下靚仔大一生, 食好多女, 但一心只愛受
受係大三生(好似係), 平凡受, 接受左攻之後都好大食

一人一個2003沙士記憶

武漢肺炎隨時大鑊過沙士

又入唔到櫻花既漫畫區

我淨係知一般會員weekend會入唔到

但今日星期一喎

所以我唔知
我未得閒上

有啲Q

WHY

佢係咁set

我好叻, 我識得去微博搵作者ID 再上AO3搵返篇文自己貼返落篇文度

頭先食Starbucks 早餐

咩係ao3?

其實正路唔係飲醉酒？
不過最近成日會諗醉左條身會唔會好臭

咁酒後亂性係點嚟

寫少左個肉字, 係放返篇肉入稱文度
AO3 一個比人放小說嘅英文網
通常係同人多

狗男女藉口

不過用個嚟做肉文引子好方便 簡單粗暴

唔係酒醉三分醒 所以扯到
除非斷片
利申 唔飲酒

想去去澳洲蝦小動物 攞BB彈槍射佢地
趕佢地埋火堆

想去侵侵王國蝦啲大侵細侵 逼佢哋跳抖音舞
無眼睇

有冇小哥哥叫

有咁舊setting既小說

其實依家仲有好多地方都係咁
舊咪又係十年前

依家諗起十年前都已經係2010年⋯⋯

差唔多啦
大陸內陸啲地方時間過得好慢
一個飛仔 一個飯枱 千年如一日

即係十年都冇進步過

但係叫小哥哥真係巧得耳
哥哥仔無咁嘅味道

我試過懶叻叫細我一年做哥哥仔
其實有啲挑機嘅味道
正如叫人妹妹仔

依家諗起其實男仔之間根本無可能互相叫小哥哥

蝗語不了

我覺得小哥哥小姐姐好核突
我會叫xx哥哥 但都係跟人地叫 即使果個人細我一年

我無叫過出口
亦都覺出自真實大陸女人把聲係好難聽
不過文字上嘅ff還可以
聽聞阿叔被嗌一聲小哥哥
即刻後生十五歲

雞蟲與雞咁

話說我網上見到有個人妖可以自己條J插自己肛門
才藝表演咁

咁耐冇入嚟 一嚟就俾啲咁嘅嘢我睇

侵類只會跳侵侵舞

侵侵侵侵侵侵侵侵

侵侵侵侵侵侵

睇過小說 係講明代大户人家嘅
(齋寫老母出殯就水咗四十幾章 如果有睇過肯定知我講邊本)
話真係年紀大嘅叫x哥 年紀細嘅叫x哥兒
我自動代入哥同哥仔

現實中哥哥都叫過 不過得兩種情況
一種係好細個上枱叫堂兄 大人要求
一種係想鬧人 而又細過我 (大過我我直接叫名)
我會類似「哥哥呀，xxxxxxxxx?」開頭
好似串鳩人咁
亦適用於路人唔識嘅細路
好似：「睇路呀哥哥！」

正常唔會叫哥哥
我有時會叫啲fd xx哥
係果個特別 先會叫 xx哥哥（此xx為英文名）

張圖好得意

好鐘意呢種畫風

超可愛

可愛畫風我都好鍾意 我都有張魔道珍藏

有冇人有睇b站漫畫app?

有

你個名
我睇過一段仔佢既YOUTUBE
幾好笑

我睇話小小
條友好搞笑但冇乜心機睇

我睇呢段
幾欣賞佢

我就係睇呢個
睇左一半 頂唔係好順佢style
但我都欣賞佢嘅

裡面有套漫畫叫田螺先生 好好睇 有冇睇過?

我鍾意佢啲價值觀 好成熟好正
個樣又靚 我可以

有見到 冇睇
正？

好妖

正呀你睇吓
啲畫又靚 幾搞笑

遲下
好多野要睇
呢排係咁睇櫻花啲韓漫

呢排有咩好睇?

戴口罩, 洗多幾次手

Gay

侵侵「豔壓群芳」係咪指咁樣

唔係

我係巴基斯坦侵呀

巴基斯坦式豔壓群芳

zayn

睇番啲舊野（我諗對你地黎講
Bl motel, my housemate
岩岩早果時睇 我回來了，歡迎回家（好似係咁叫 日漫abo

三套都未睇過 得閒睇埋先

咁就要睇下啦
好正

睇情況， 經常塞開既應該可以唔扯。 唔習慣/有少少刺激/諗淫野就應該會即扯。

rip

細致咁講
1) 塞緊野入去有可能扯
2) 塞完齋放，冇刺激(精神/肉體) 就應該唔會扯

agree冇keep住刺激其實好快冧番

隊來隊去就即係有刺激 就有機會扯

我都係話有機會扯姐， 要keep 住扯就認同好難， 扯一陣，謝一陣咁洛， 視乎對面點對

番學肛塞？

今季好似好多正野睇

咁你要試下先啦。 利申 非gay, 只同(被) 囡玩

巴打唔抗拒？

已被開發

中國耽美小說製作販賣淫穢物品獲刑十年 終審維持原判

所以韓光頭果邊先宣傳韓唔會賣台,
只係中台合作生意

大陸性侵、強姦、玩幼幼都係判三至七年
同人講保護未成年人人唔笑
狗都吠
簡直令人大開眼界
根本真係得政治目的先判咁重

黑色禁藥

想知會唔會要求新女友咁做？

今季有套叫 織田肉桂信長 超好笑

有冇人睇過彩景本螳螂之檻 一開始覺得幾病幾好睇 後面就覺得少爺同幸子好撚慘 同埋拖左十幾話都未完

唔識

睇過少少
拖太長唔記得了
個少爺同個隨從好似係

韓國瑜收左皮

有成五百幾萬隻粉蛆投韓, 唔可以輕敵
希望佢啲粉四年後全部老死

老人家只會越來越少

過五百萬票
國民黨主席佢做硬
朱立倫無機鳥

所以我根本唔驚藍絲
只要佢哋唔阻路其實無嘢
我會當路人

岩呀
套寶石商人理察的謎鑑定仲以為係BL

如果係BL就好了

哇 中意金毛
黑皮高啲棱角多啲更好睇
就咁睇好細

呢套腐向
仲有好幾套都腐向

每日一J

唔恐怖咩 藍畫面咁耐

戲黎？

YA

咩acc

點解會咁？

呢套幾好笑

咩黎？講咩？

講個女仔去左個鄉下地方
個鄉下地方差唔多全部男人黎
以為可以開逆後宮
點知條村一早被落左咒
只有男人可以相愛

你地係人類 做乜唔食薯餅

侵侵

五個就算吧啦
五十個就話有景轟啫
左膠今年政治正確 已經無主持
再玩落去可以執柒咗佢

好似好好笑
邊到有得睇？

船巴有冇睇巴比倫？

女主D 顏藝好正

最後會唔會變番bg

個劇情好正

冇啊，講咩架？

講日本整左個區
有條友做左果區個大佬後
推左自殺合法化嘅law
但成件事係因為一個女人會控制人心理
唔係好識講
但你可以去睇下
小說改

放心 唔會
由頭笑到尾

呢張單眼好靚呀

啲手指真係好似青蔥咁

介紹一個BL漫畫作者
藤咲もえ
人外 X 人 屌你兩條J
屬於我會想買書嘅類別

D歐洲人成日標奇立異, 寫名個陣成日加d古怪符號上去
MK

侵侵侵侵

侵侵侵 侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵
侵侵侵侵侵侵，侵侵侵侵侵侵？

Number 24 大家可以去睇下

痴鳩線女主
BTW 作者都有畫真BL 漫
雖然未睇

新番有套叫 西頓學園 第二集講樹熊
笑死

林鄭責年輕人：如一國兩制消失係佢哋一手造成

真係好有臭閪嘅風範

林鄭月娥：不能接受有人形容香港出現警暴

即睇!

屌你咩真琴BB
咁CUTECUTE

冇人

人來了

甘b
好耐冇見
最近搞緊咩？

冇咩呀
其實有追post只係潛咗水姐

去睇刀stage直播
個結尾太衝擊

唔介意劇透

右邊果本好正 但暫時未買倒第一集

嗰本西方畫風?

邊度西?

個feel似

網上有冇？

你講右邊果本係咪?
第一期有

最近係咁睇韓漫
冇乜睇日漫

想問下宜家大家通常去咩網睇BL？
用開嘅漫畫人冇咩更新...

韓定日？

櫻花

韓漫睇到隻手好攰

佢都冇更新

日

櫻花社區

睇咗好似要PRO認證
大家用咩方法驗證?

咪又係一樣

唔洗pro都睇得
不過weekend冇得睇
而家開放註冊
日就真係櫻花睇多
韓我都會係櫻花/the boy love (之前有巴絲推介）
再唔係就mangago睇英譯/部分去we7

原來係咁 唔該哂
留返一至五先J

當然pro區有pro區嘅野啦

冇咁大恥力買漫畫
又唔識翻譯

唔一樣, 一下得一格

pro區其實唔係有咩特別, 但成日見話咩過左幾多號轉PRO區

巴

係
有時真係好想買套鐘意嘅返屋企

但唔知點解有會話會轉/轉左
我都睇到（好似
Pro區 係唔想俾咁多人睇到姐

係想人支持返買書 好似係（雖然好矛盾

有少少離題 葡萄小賴主持dark blue kiss同那一天個活動 見哂D男主

dark blue kiss係咩黎

上水

哥哥奶...

牛果

↑哥哥奶

我估係牛油果
話說個口感咪好thick
溜到爆

我都估到係
但咩中文黎
加水咪唔thick

深藍之吻 好似係

甚至CC台見到好多簡化到我都好愕然
得左膠先中意簡化 重覆發明newspeak
搞到啲字失晒原意
浸大陸除衝到出螢光幕 (唔係指牛果)

唔知up乜9最後一句
仲有咩例子

但佢應該係黃店
應該只係想KEEP兩個字

我都知

魔道出日版廣播劇

仲要大cast

希望係原汁原味

邊個？邊個？
真係覺得日本中國化得好緊要

你講牛油果定哥哥奶

達子 魏嬰
中村悠一 藍二
綠川光 江澄
村瀨步 金凌

牛果奶

你想飲……

fresh的感覺

呢度有冇人大個咗仲飲過人奶？
利申已經唔記得人奶咩味

this

中村...！我以為佢上咗岸添

我從來冇飲過

【武漢肺炎源頭】大陸野味價目表！

活樹熊都有得食@koala巴

70蚊有得食

果d樹熊唔係我地識果d黎
因為大陸係叫考拉/樹袋熊

連袋鼠都有xD

袋鼠不嬲都俾人食開
大陸唔係叫機熊做無尾熊咩

都冇h

+1

澳洲入貨
mola mola

普通袋鼠無澳洲多到不被喜歡 成日俾人食架

佢啲同鄉mola

無尾熊係台譯

個樣都唔係啦

所以我唔信支那真係有樹熊食

唔知咩黎

芒鼠

唔關有冇H事
係要睇個drama係咩類別
定義咗係一般向嘅作品就算真係有男男cp都有1d唔配bl嘅聲優參與
（好似無法逃離的背叛mamo就有份
相反定義係bl嘅就算冇肉果d唔會配開bl嘅就唔會配
（如drama版super lovers零零一上咗初中就轉聲優）

點解上初中先轉？
呢套點都冇得定義做非bl掛
頂 要聽要逼人dl大陸app

其實我覺得零零去日本就應該要轉（因為已經確定係戀愛嘅情感而唔係兄弟之間嘅愛）
但我估係為咗方便收錄掛
Vol 1全篇都仲係加拿大篇同去日本但晴失憶
Vol 2一出場去到初中要畢業嘅時候就冇得再搵女聲優（因為有少少kiss戲...？）

中國app最煩係咩都禁又要實名

我之前聽魔道都要上貓耳課金聽
不過呢
跟據經驗 係會有人share出黎嘅 百度盤果啲

唔知洗唔洗
佢叫mimi 我估係大陸app

應該唔一定要裝app ？我之前都用網頁版
係想自己加彈幕先要用app版

要貨金咪又係要用佢地ac
話說中文果個 出面好似冇乜流出

係"課"

有流出 好求其就search得倒百度盤

唔想課

流出 唔駛課啊

鈴木達央結婚

肺炎確診者家人曾住一晚尖沙咀酒店 已飛往大馬

不意外佢同LiSA同居咗好耐啦
只係冇諗過今次認真到走到結婚

成日覺得百度盤果d有毒

你點知架

可能架

好葡萄可以每日聽到真琴把聲

我印象中好耐之前文春好興爆聲優（時間係爆完48系之後嘅事）
果時頭幾對已經係佢地
仲要一爆已經爆同居
只係之後花澤香菜同小野賢章果次仲新鮮（相對）就冇人再提

我成日諗日本明星好少比人爆
一爆通常都結婚，大家都唔知佢地幾時開始咁
但香港雜誌就好詳盡

自從上次甘b講過下佢個人之後 我就麻麻地鐘意佢
加上本身個樣同平時把聲都唔係我杯茶
只係鐘意真琴bb把聲

應該冇

唔記得添
我一向麻麻地佢配音果啲角色, 唔係唔鍾意, 但通常唔係我杯茶

蘭丸果啲咪唔係我杯茶

我唔鍾意佢用果種好慵懶嘅語調 (例如: 終結的熾天使)
佢普通講野我OK

呢度有冇人聲優？
白痴一問

學校電台配音都得

果種我好似ok
但我都唔記得佢配邊個同咩聲

Number 24 好正

我講過d咩？

我本身對佢冇咩特別唔鐘意，但又唔係特別鐘意

武漢開心豬囉

LiSA唱歌好好聽

現場一時時
我鐘意藍井多啲

原來魔道果個唔係 中村 係日野聰
自膠

第一天在武漢警局上班

新年快樂呀

冇咩好快樂

新春快樂大家發財

唔快樂
最緊要大家出入平安, 黑警必須死全家

身體健康呀

係微博見到小粉紅話香港警局有美國特效藥

沙士至今都無藥醫 咁當年係點樣消失㗎

膠po冇人屌

其實當年沙士病毒最後係點收皮？

另一個

我係男m，以前識過個s既腐女

好想搵返果種感覺..

會唔會有腐女對男m有興趣?
可以tg我傾下，做個朋友~

咁M去武漢
唔想見到一男一女

點解好似膠膠地

我認真

收皮
返5P

刀音

今期快樂大本營好多靚仔呀
十二生肖嗰集
鼠牛虎馬猴狗同周深基本全部都係靚仔
好靚仔好靚仔好靚仔重覆三次

上集茄喱啡都有好多好樣
姜蓉相比下真係差幾條街

難過中6合彩
btw777真係仲衰過金仔

有冇人半夜吹水

吹啲咩

唔知
武漢疫情？

覺得支那將來點

利申先 我唔係咩高學歷人士，做唔倒咩深入討論

支那 我只能夠講冇一個朝代可以一世唔滅亡
我對英國好撚失望 雖然冇期望，但佢墜落到要奶共 真係好肉酸⋯

感覺個遊戲玩法轉咗
今鋪武漢疫情咁搞法 春運開唔到工 廠定出唔到貨 全世界經濟肯定會衰退
破產之後就係失業 支那玩法唔能夠再靠廉價勞動力同低級加工賺美金
咁鎖國似乎係一定？

英國喺海中心 從來閂埋度門就可以...
無恥嘢不嬲做唔少 依家lip service咪算小事...
脫歐之後外交政策會更向美國睇齊 呢樣應該唔會有意外

武漢肺炎反而可能幫中共續命

依個post可以睇下

中國而家係廠停工？
咁3m話24小時生產係邊度
中國鎖國？但佢同美國簽左貿易協議 （定冇關係？
好多野佢啲國民都要去海外賣

頭先睇杜生節目（未得閒睇完）
沈旭暉形容香港係比大陸檯面洗錢
澳門就檯底洗錢

洗錢呢樣就不嬲
old news
係人都知香港本地銀行日日千億計上落係做乜事

deal入面支那係買嘢多 賣嘢少
過年農民工返鄉下放假 過完返返入城開工
依家疫情睇怕無咁易返貨

最多咪中國廠做唔到野 其實廠一定冇事 正常運作
中國咪都係部分廠有問題
如果知病去到全世界大規模爆發先會影響到大圍經濟 我覺得

我好怕睇呢啲, 因為我已經好悲觀
係咪因為世界始終係睇錢做事, 大家狼狽為奸, 唔會有人為左人權而真係懲罰中共?
我連中共點解會去到好似好有錢都唔明白

但其實有好多貨都唔係來自中國 / 可以唔係來自中國都做倒呢個價
淨係食材我自己屋企80%都唔係中國野, 連肉都食本地

中國廠開工好影響世界經濟
不過就算唔影響世界經濟 齋論中國國內
依家物資咁短缺法
會唔會係配給制鎖國集權嘅先聲？
明明好大機會

中國唔使人懲罰 傻豬
中國只會靠上帝能夠懲罰 香港已經好慶幸 有咁多藍絲居然唔使同大陸同胞死埋一份
中共靠食住發達國家外判工序出去呢條水發達 令國內人民唔使食榖種 end of story

所以咪話呢啲工序遲早會隨住薪酬同房地產成本上升同一孩政策下急速人口老化走晒去越南同印尼甚至印度
而貿易戰美國產業回流同疫情所致嘅工業停頓都會加速呢種趨勢

人始終係罪人 人建立嘅國家都係
只有上帝嘅公義先係永恒
罪人能夠跟隨改過就有福升天堂 冥頑不靈就落地獄
呢個正正係人類文明早期幾萬年一直敬畏神嘅原因
因爲國家民族驟起驟落發生匪疑所思嘅嘢實在太多了

利申唔信人格化嘅神

以前好多巫師酋長應該有好多好多呢啲故事
咩十萬里外有個大部落唔敬畏神明會天火焚城呢啲
好想知多啲

文明本身就係一朵花 好脆弱
點樣能夠保存一直係以萬年計嘅大課題

有時我會諗會唔會呢度就係地獄
咁我地唔需要神?

一念天堂一念地獄
你覺得依度係地獄 地獄就會立刻出現眼前
因為地獄幾恐怖都係現世嘅反映 無比詳細而真實
反而天堂無人講得清係點樣
不過無論天堂定地獄生命本身都嚮往
(一)生存or食，有限嘅生命
(二)接續or性，無限嘅生命
神嘅作用係指引你得到(一)嘅幸福同(二)嘅救贖
無人唔想生前幸福美滿而死後能夠將事業知識存落去
呢個係生命嘅本能

神有冇其實唔重要
我一直認爲耶撚嘅神 搵唔到就係最好嘅神
搵到就無意思了

人永遠都渴望神
因為自作聰明自取滅亡嘅妄人實在太多了
妄人一日唔死絕
神一日都會用睥睨同嘲笑嘅眼光望向你班帶原罪嘅人
自私貪婪傲慢又短視
不斷重覆千百次歷史嘅教訓
可以話你班可悲嘅人類 唯一除咗彰顯神意正確以外乜都做唔到
唔信神嘅會落地獄某程度上係正確
人向神負責 係少數甚至可以凌駕國家意志嘅責任之一
我自問工作唔盡力 亦無落心機去結交朋友
真係無咩品德取悅神並且獲得祝福

Too long didnt read
但大家唔洗咁灰 我覺得
中共遲早都會死

我有read 不過我真係冇咩智慧去諗咁呢啲
大陸人肺炎死幾多我完全唔care
淨係影響到香港我先嬲
明白要齊心抗疫先可以繼續抗爭
但係 我地死左咁多手足，就算唔信831，都死左好多人
我每日都會諗起荃灣kerry物流對面停車場比人掉落樓斷骨送院後死果位手足 佢遺體比黑警搶左，佢到底係邊個
冇人講 好似冇人記得 好難過
仲有在還押嘅手足 會唔會比人拎去做實驗試藥

試藥
唔會掛

點解唔會?
黑警藍絲開口叫市民做曱甴同暴徒
去人化嘅政權, 共產黨啊
更黑暗嘅野我地想像唔出, 但佢做得出

jm9?

啲人唔同哂

有冇人有睇快看嘅沉溺於你的光芒?

巴打（？）係元老？

好睇？

唔錯唔錯!!
不過個受係又傻又可愛型 唔知你啱唔啱睇

韓漫定中國漫？ 可以睇下

中國漫

快看啲中國漫唔錯
巴打有冇睇 杏林芳華？

聽緊嗚鳥不飛隻主題曲 好正

冇睇 好唔好睇?
鳴鳥不飛好似有真人版

唔係 出動畫劇場版
利申冇睇過漫畫

杏林 好睇 好甜

【武漢CLS系列】封城原來=用燒焊將啲人封係屋企裏面等死

Cls

甜嘢我最鍾意
絲打睇咗田螺先生未?好好睇㗎

我係侵 負責周圍咬人

好恐怖真心堅恐怖

我見出得好少
一人睇一套

直頭cls
到底上世做錯咩 今世先會做中國/香港人

天官漫畫要課金
冇得睇啦

有進步, 識得唔講國漫

因係俾你話過2次

頂 咪係囉激死

得十五話同兩篇番外
越出越短
好呀我一陣就睇

我睇左8話